# Curso Kubernetes

## About

    - Material Curso de Kubernetes
    
## Usage

    - referencias: pasta com os arquivos, livros e apostilas de referencia do curso
    - scripts: scripts de sala de aula do curso
    - slides: slides das aulas


## Download

    - git clone https://gitlab.com/cedon/curso-k8s.git 
    - cd curso-k8s
